江湖滾熱辣（尊子）

江湖滾熱辣（尊子）

江湖滾熱辣（尊子）

江湖滾熱辣（尊子）

啲字鬼畫符咁款

尊子

請珍惜尊子, 蟈安法遲早打到佢

睇咗廿年